有冇人覺得SEGA隻創造球會好快沉

五星球會機率勁低 開左成個月一個活動都無
醒覺手環要打成個月先夠齊換一個光頭
已經無咩心機玩落去

要打都打晒 個乜鳩古典球會就算鳩數啦